睇聖經睇到好感觸

人地耶穌30歲就創立左影響最大既宗教，
但我30歲仲係渾渾噩噩咁

時代既問題

你老母未破處先好同耶穌比

最大老千

成日會諗，如果大衛高柏飛返返2000幾年前，佢會唔會都有耶穌既成就呢

成日會諗，如果JK Rowling 飛返返2000幾年前，而家D人會唔會係拜掃帚而唔係十字架

成日會諗樓主如果返返去30幾年前，呢個世界會唔會少一個戇鳩仔？